{
    "{amount} characters left": "還剩{amount}個字",
    "{amount} comments": "{amount}則留言",
    "{amount} hrs ago": "{amount}小時前",
    "{amount} mins ago": "{amount}分鐘前",
    "{amount} more": "還剩{amount}則留言",
    "1 comment": "一則留言",
    "Add comment": "留言",
    "Add context to your comment, share your name and expertise to foster a healthy discussion.": "為您的留言補充背景，說明您的稱呼與專業背景都有助於健康的討論氛圍。",
    "Add reply": "回覆",
    "Add your expertise": "新增您的專業背景",
    "Already a member?": "已經是會員？",
    "Anonymous": "匿名",
    "Are you sure?": "您確定嗎？",
    "Become a member of {publication} to start commenting.": "成為{publication}的會員以開始留言。",
    "Become a paid member of {publication} to start commenting.": "成為{publication}的付費會員以開始留言。",
    "Best": "最多讚",
    "Cancel": "取消",
    "Comment": "留言",
    "Commenting disabled": "",
    "Complete your profile": "完成您的註冊資訊",
    "Contact support": "",
    "Delete": "刪除",
    "Deleted": "已刪除",
    "Deleted member": "刪除會員",
    "Deleting": "刪除中",
    "Discussion": "討論",
    "Edit": "編輯",
    "Edit this comment": "編輯此則留言",
    "edited": "已編輯",
    "Enter your name": "輸入您的稱呼",
    "Expertise": "專業背景",
    "for more information.": "",
    "Founder @ Acme Inc": "Acme Inc的創辦人",
    "Full-time parent": "全職父母",
    "Head of Marketing at Acme, Inc": "Acme, Inc市場部負責人",
    "Hidden for members": "對會員隱藏",
    "Hide": "隱藏",
    "Hide comment": "隱藏留言",
    "Jamie Larson": "阿宇",
    "Join the discussion": "加入討論",
    "Just now": "剛剛",
    "Load more ({amount})": "載入更多({amount})",
    "Local resident": "本地居民",
    "Member discussion": "會員討論",
    "Name": "稱呼",
    "Neurosurgeon": "神經外科醫生",
    "Newest": "最新",
    "Oldest": "最早",
    "Once deleted, this comment can’t be recovered.": "此留言一經刪除後將無法復原。",
    "One hour ago": "一小時前",
    "One min ago": "一分鐘前",
    "removed": "已移除",
    "Replied to": "已回覆",
    "Reply": "回覆",
    "Reply to": "回覆",
    "Reply to comment": "回覆留言",
    "Report": "檢舉",
    "Report comment": "檢舉留言",
    "Report this comment?": "檢舉此留言？",
    "Save": "儲存",
    "Sending": "正在發送",
    "Sent": "已發送",
    "Show": "顯示",
    "Show {amount} more replies": "顯示後續 {amount} 則留言",
    "Show 1 more reply": "顯示下一則留言",
    "Show comment": "顯示留言",
    "Sign in": "登入",
    "Sign up now": "立即註冊",
    "Sort by": "排序方式",
    "Start the conversation": "開始對話",
    "This comment has been hidden.": "該則留言已被隱藏。",
    "This comment has been removed.": "該則留言已被移除。",
    "Upgrade now": "立即升級",
    "View in admin": "",
    "Yesterday": "昨天",
    "You can't post comments in this publication.": "",
    "Your request will be sent to the owner of this site.": "您的請求將被發送給網站所有者。"
}
